堅持

同我講加油未

加油

堅持啲咩？

要堅持既野

ok

精神!